（預言）生化危機4將會登陸PS5

出哥陣記得搵返呢個post

延續移植傳奇
Leon戰到2047年